2018年就完，有無人依然都係單身

7月until 依家

call g la

尋尋覓覓又一年

我絲黎

有冇相俾我睇睇，啱嘅我帶你出下街

同右手拍左拖21年，感情非常好

我29年

巴定絲

巴呀

唉

唔知點解，由細到大暗戀一個人都唔會多過一個禮拜，好快就當番佢哋係普通朋友⋯⋯我係咪有問題

去到2028都依然會係單身

最好keep住
唔好煩

就30 lu

單身仲好

絲打考慮吓我啦

20歲A0

我
有幾次以為有機
過左個幾兩個月曖昧之後又收皮

好矛盾，一邊享受單身嘅自由，一邊又覺得多個人係身邊好似都幾好

原來咁就3年了
3年都同自己講下一年聖誕唔再自己一個過
點知都係一樣

應該會單身到死

希望大家下年唔使click入黎呢啲post

如果比我拍到拖 我一定會同現任好好維繫至永遠
唔細喇 新一年唔想再曖曖昧昧 浮浮沉沉咁

Same feeling... 好攰啊

真心攰喇 仲係十八廿二咩？
搵到個岩既 好好行落去啦

Hi

尋覓左成年 冇個令我既心動 又心安

揾我 25年

so?

24年單身🐶

18年單身啦

單咗2年幾

堅持左24年

單身萬歲

yes

八年了
隨緣啦

23 A0

咁又點

23年單身 覺得夾先好拍 唔夾仲慘過單身 無自由

因為無做啲咩令到個好感變做愛

好似每年今日都有講

+1

17 A0

又一年

24年啦